popo的封鎖線不可超越

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔好搞我後面！

人肉封鎖線

紅毛泥封屎眼要求黎？

線呢

掛咁多叮叮dum dum又話無位展示number？
專業喎 執法喎 食屎啦狗閪